俾人話小妹Halloween唔洗化妝都可以扮鬼

典覆佢好

你條撚唔扯都可以過兒童節

問佢係咪農曆七月蕩失路所以未返落去

唔係，應該係扯咗

係扯咗都可以過

如果網上張相係真，你個樣唔差

Yes手快打錯

shy

因身你鬼火咁靚同魔鬼身材

因為

樂富中上男神並非浪得虛名

過奬